msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:111
msgid "%s log"
msgstr "%s 日志"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:223
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:224
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:225
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:226
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:227
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:228
msgid "%s ports"
msgstr "%s 端口"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:588
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:591
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:315
msgid "(Imported)"
msgstr "(已导入)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:543
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:549
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1022
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1028
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1036
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1042
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:846
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:854
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:863
msgid "(mTLS)"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:860
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:861
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1042
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1043
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1056
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1057
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1278
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1728
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1734
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1748
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1754
msgid "-- Please choose --"
msgstr "-- 请选择 --"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:375
msgid "0-RTT reuse."
msgstr "0-RTT 重用。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:372
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:376
msgid "1-RTT only."
msgstr "仅限 1-RTT。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:40
msgid "163Music"
msgstr "网抑云"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:322
msgid "2022-blake3-aes-128-gcm"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:323
msgid "2022-blake3-aes-256-gcm"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:324
msgid "2022-blake3-chacha20-poly1305"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:689
msgid "<code>0</code> or <code>1</code> only."
msgstr "仅限 <code>0</code> 或 <code>1</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1029
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1043
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:824
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:839
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:864
msgid "<strong>Save your configuration before uploading files!</strong>"
msgstr "<strong>上传文件前请先保存配置！</strong>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:599
msgid "API"
msgstr "API"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:549
msgid "API Client Auth Certificate path"
msgstr "API 客户端认证证书路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:543
msgid "API Client Auth type"
msgstr "API 客户端认证类型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:639
msgid "API DoH service"
msgstr "API DoH 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:593
msgid "API ECH config"
msgstr "API ECH 配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:554
msgid "API ECH key"
msgstr "API ECH 密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:630
msgid "API HTTP port"
msgstr "API HTTP 端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:634
msgid "API HTTPS port"
msgstr "API HTTPS 端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:535
msgid "API TLS certificate path"
msgstr "API TLS 证书路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:539
msgid "API TLS private key path"
msgstr "API TLS 私钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:643
msgid "API secret"
msgstr "API 令牌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:371
msgid "ASN version"
msgstr "ASN 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:720
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:770
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1687
msgid "Add a Bootstrap DNS policy (Node)"
msgstr "新增 引导 DNS 策略 (节点)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1739
msgid "Add a DNS policy"
msgstr "新增 DNS 策略"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1437
msgid "Add a DNS server"
msgstr "新增 DNS 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:217
msgid "Add a Node"
msgstr "新增 节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1319
msgid "Add a provider"
msgstr "新增 供应商"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1704
msgid "Add a proxy chain"
msgstr "新增 代理链"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:941
msgid "Add a proxy group"
msgstr "新增 代理组"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1193
msgid "Add a routing rule"
msgstr "新增 路由规则"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:136
msgid "Add a rule set"
msgstr "新增 规则集"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:166
msgid "Add a server"
msgstr "新增 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1312
msgid "Add a sub rule"
msgstr "新增 子规则"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1529
msgid "Add prefix"
msgstr "添加前缀"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1533
msgid "Add suffix"
msgstr "添加后缀"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1495
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1500
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:379
msgid ""
"After the 1-RTT client/server hello, padding randomly 111-1111 bytes with "
"100% probability."
msgstr ""
"在 1-RTT client/server hello 之后，以 100% 的概率随机填充 111-1111 字节。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:514
msgid "Aging time of NAT map maintained by client.</br>"
msgstr "客户端维护的 NAT 映射 的老化时间。</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:773
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:836
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:870
msgid "All allowed"
msgstr "允许所有"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:220
msgid "All ports"
msgstr "所有端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:626
msgid ""
"Allow access from private network.</br>To access the API on a private "
"network from a public website, it must be enabled."
msgstr ""
"允许从私有网络访问。</br>要从公共网站访问私有网络上的 API，则必须启用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:756
msgid "Allowed IPs"
msgstr "允许的 IP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:69
msgid "Already at the latest version."
msgstr "已是最新版本。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:66
msgid "Already in updating."
msgstr "已在更新中。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:629
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:526
msgid "Alter ID"
msgstr "额外 ID"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:148
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:181
msgid "AnyTLS"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:171
msgid "Application version"
msgstr "应用版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:798
msgid "As the TOP upstream of dnsmasq"
msgstr "作为 dnsmasq 的最优先上游"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:799
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:806
msgid "As the TOP upstream of dnsmasq."
msgstr "作为 dnsmasq 的最优先上游。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:476
msgid "Auth timeout"
msgstr "认证超时"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:651
msgid "Authenticated length"
msgstr "认证长度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:402
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:444
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:467
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:439
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:189
msgid "Auto configure firewall"
msgstr "自动配置防火墙"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:310
msgid "Auto update"
msgstr "自动更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:311
msgid "Auto update resources."
msgstr "自动更新资源文件。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:39
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:666
msgid "Base64 encoded ECDSA private key on the NIST P-256 curve."
msgstr "基于 NIST P-256 曲线的 Base64 编码 ECDSA 私钥。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:674
msgid "Base64 encoded ECDSA public key on the NIST P-256 curve."
msgstr "基于 NIST P-256 曲线的 Base64 编码 ECDSA 公钥。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:496
msgid "Based on google/gvisor."
msgstr "基于 google/gvisor。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:275
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:284
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:298
msgid "Binary format only supports domain / ipcidr"
msgstr "二进制格式仅支持 domain/ipcidr"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:292
msgid "Binary mrs"
msgstr "二进制 mrs"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:734
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1289
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1602
msgid "Bind interface"
msgstr "绑定接口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1290
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1603
msgid "Bind outbound interface.</br>"
msgstr "绑定出站接口。</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:735
msgid ""
"Bind outbound traffic to specific interface. Leave empty to auto detect.</br>"
msgstr "绑定出站流量至指定接口。留空自动检测。</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:775
msgid "Black list"
msgstr "黑名单"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:57
msgid "Block DNS queries"
msgstr "封锁 DNS 请求"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1678
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1687
msgid "Bootstrap DNS policy (Node)"
msgstr "引导 DNS 策略 (节点)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1382
msgid "Bootstrap DNS server"
msgstr "引导 DNS 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1389
msgid "Bootstrap DNS server (Node)"
msgstr "引导 DNS 服务器 (节点)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:837
msgid "Bypass CN"
msgstr "绕过 CN 流量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:871
msgid "Bypass DSCP"
msgstr "绕过 DSCP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:442
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:443
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:444
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:437
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:438
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:439
msgid "CDN support"
msgstr "CDN 支持"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:621
msgid "CORS Allow origins"
msgstr "CORS 允许的来源"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:625
msgid "CORS Allow private network"
msgstr "CORS 允许私有网络"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:622
msgid "CORS allowed origins, <code>*</code> will be used if empty."
msgstr "CORS 允许的来源，留空则使用 <code>*</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:704
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1001
msgid "Cert fingerprint"
msgstr "证书指纹"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1002
msgid ""
"Certificate fingerprint. Used to implement SSL Pinning and prevent MitM."
msgstr "证书指纹。用于实现 SSL证书固定 并防止 MitM。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1022
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:816
msgid "Certificate path"
msgstr "证书路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:221
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:271
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:228
msgid "Check routerself NAT Behavior"
msgstr "检测路由器自身 NAT 行为"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:86
msgid "Check update"
msgstr "检查更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:374
msgid "China IPv4 list version"
msgstr "大陆 IPv4 库版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:377
msgid "China IPv6 list version"
msgstr "大陆 IPv6 库版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:383
msgid "China list version"
msgstr "大陆域名列表版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:326
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:379
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:635
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:269
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:356
msgid "Chipher"
msgstr "加密方法"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:388
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:365
msgid "Chipher must be enabled if obfuscate downlink is disabled."
msgstr "如果下行链路混淆功能被禁用，则必须启用加密。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:119
msgid "Clean log"
msgstr "清空日志"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:303
msgid ""
"Click <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer noopener\">here</a> "
"to download the latest initial package."
msgstr ""
"点击<a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer noopener\">此处</a>下载"
"最新的初始包。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:550
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:899
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1023
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1037
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:645
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:855
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:22
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:854
msgid "Client Auth Certificate path"
msgstr "客户端认证证书路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:846
msgid "Client Auth type"
msgstr "客户端认证类型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1068
msgid "Client fingerprint"
msgstr "客户端指纹"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:352
msgid "Client key"
msgstr "客户端密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:176
msgid "Client status"
msgstr "客户端状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:82
msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据中..."

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:221
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:222
msgid "Common ports (bypass P2P traffic)"
msgstr "常用端口（绕过 P2P 流量）"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1303
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1549
msgid "Configuration Items"
msgstr "配置项"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:509
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:711
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:454
msgid "Congestion controller"
msgstr "拥塞控制器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:197
msgid "Connection check"
msgstr "连接检查"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:573
msgid "Content copied to clipboard!"
msgstr "内容已复制到剪贴板！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:670
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1459
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1485
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:332
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:358
msgid "Content will not be verified, Please make sure you enter it correctly."
msgstr "内容将不会被验证，请确保输入正确。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1458
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:331
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/hosts.js:19
msgid "Contents have been saved."
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:575
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:166
msgid "Core version"
msgstr "核心版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:323
msgid "Cron expression"
msgstr "Cron 表达式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:889
msgid "Custom Direct List"
msgstr "自定义直连列表"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1520
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:393
msgid "Custom HTTP header."
msgstr "自定义 HTTP header。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:907
msgid "Custom Proxy List"
msgstr "自定义代理列表"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:401
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:378
msgid "Custom byte layout"
msgstr "自定义字节布局"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/hosts.js:28
msgid ""
"Custom internal hosts. Support <code>yaml</code> or <code>json</code> format."
msgstr "自定义内部 hosts。支持 <code>yaml</code> 或 <code>json</code> 格式。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:170
msgid "DIRECT"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1730
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1739
msgid "DNS policy"
msgstr "DNS 策略"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:471
msgid "DNS port"
msgstr " DNS 端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:873
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1428
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1437
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:706
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:786
msgid "DNS server"
msgstr "DNS 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1368
msgid "DNS settings"
msgstr "DNS 设置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:874
msgid "DSCP list"
msgstr "DSCP 列表"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:341
msgid "Dashboard version"
msgstr "面板版本"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:83
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:55
msgid "Default DNS (issued by WAN)"
msgstr "默认 DNS（由 WAN 下发）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1403
msgid "Default DNS server"
msgstr "默认 DNS 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:757
msgid "Destination addresses allowed to be forwarded via Wireguard."
msgstr "允许通过 WireGuard 转发的目的地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1727
msgid "Destination provider"
msgstr "落地供应商"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1733
msgid "Destination proxy node"
msgstr "落地代理节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:227
msgid "Dial fields"
msgstr "拨号字段"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1740
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1760
msgid "Different chain head/tail"
msgstr "不同的链头/链尾"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:395
msgid "Direct"
msgstr "直连"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:777
msgid "Direct IPv4 IP-s"
msgstr "直连 IPv4 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:780
msgid "Direct IPv6 IP-s"
msgstr "直连 IPv6 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:783
msgid "Direct MAC-s"
msgstr "直连 MAC 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:403
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:292
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:249
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:711
msgid "Disable ECN of quic-go"
msgstr "禁用 quic-go 的 显式拥塞通知（ECN）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:708
msgid "Disable GSO of quic-go"
msgstr "禁用 quic-go 的 通用分段卸载（GSO）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:523
msgid "Disable ICMP Forwarding"
msgstr "禁用 ICMP 转发"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:950
msgid "Disable SNI"
msgstr "禁用 SNI"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1085
msgid "Disable UDP"
msgstr "禁用 UDP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:705
msgid "Disable safe path check"
msgstr "禁用安全路径检查"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:820
msgid ""
"Do not resolve the domain connection to IP for this match.</br>Only works "
"for pure domain inbound connections without DNS resolution. e.g., socks5h"
msgstr ""
"不要将域名连接解析为 IP 以进行此次匹配。</br>仅对未经 DNS 解析的纯域名入站连"
"接有效。例如，socks5h"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:843
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:848
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1813
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1820
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1822
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:951
msgid "Donot send server name in ClientHello."
msgstr "不要在 ClientHello 中发送服务器名称。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1575
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1015
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1589
msgid "Donot verifying server certificate."
msgstr "不验证服务器证书。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1268
msgid "Download bandwidth"
msgstr "下载带宽"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1269
msgid "Download bandwidth in Mbps."
msgstr "下载带宽（单位：Mbps）。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1182
msgid "Download failed: %s"
msgstr "下载失败: %s"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1180
msgid "Download successful."
msgstr "下载成功。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:156
msgid "Dual stack"
msgstr "双栈"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1062
msgid "ECH HTTPS record query servername"
msgstr "ECH HTTPS 记录查询域名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1056
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:912
msgid "ECH config"
msgstr "ECH 配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:871
msgid "ECH key"
msgstr "ECH 密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1609
msgid "ECS override"
msgstr "强制覆盖 ECS"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1593
msgid "EDNS Client Subnet"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:412
msgid "ETag support"
msgstr "ETag 支持"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1181
msgid "Early Data first packet length limit."
msgstr "前置数据长度阈值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1187
msgid "Early Data header name"
msgstr "前置数据标头"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:203
msgid "Edit node"
msgstr "编辑节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:127
msgid "Edit ruleset"
msgstr "编辑规则集"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1456
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:329
msgid "Editer"
msgstr "编辑器"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:366
msgid "Eliminate encryption header characteristics"
msgstr "消除加密头特征"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:931
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1024
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1262
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1354
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1491
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1722
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1778
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:401
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:680
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:234
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1429
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1625
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1714
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:257
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:157
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:184
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:544
msgid ""
"Enable 0-RTT QUIC connection handshake on the client side. This is not "
"impacting much on the performance, as the protocol is fully multiplexed.<br/"
">Disabling this is highly recommended, as it is vulnerable to replay attacks."
msgstr ""
"在客户端启用 0-RTT QUIC 连接握手。由于协议是完全复用的，这对性能影响不大。"
"<br/>强烈建议禁用此功能，因为它容易受到重放攻击。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:543
msgid "Enable 0-RTT handshake"
msgstr "启用 0-RTT 握手"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:714
msgid ""
"Enable <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer noopener\">IP4P</a> "
"conversion for outbound connections"
msgstr ""
"为出站连接启用 <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer "
"noopener\">IP4P</a> 转换"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1050
msgid "Enable ECH"
msgstr "启用 ECH"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1256
msgid "Enable TCP Brutal"
msgstr "启用 TCP Brutal"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1257
msgid "Enable TCP Brutal congestion control algorithm"
msgstr "启用 TCP Brutal 拥塞控制算法。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1245
msgid "Enable multiplexing only for TCP."
msgstr "仅为 TCP 启用多路复用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:428
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:423
msgid "Enable obfuscate for downlink"
msgstr "启用下行链路混淆"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1239
msgid "Enable padding"
msgstr "启用填充"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1250
msgid "Enable statistic"
msgstr "启用统计"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:851
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1571
msgid ""
"Enable the SUoT protocol, requires server support. Conflict with Multiplex."
msgstr "启用 SUoT 协议，需要服务端支持。与多路复用冲突。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:298
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:255
msgid ""
"Enabling obfuscation will make the server incompatible with standard QUIC "
"connections, losing the ability to masquerade with HTTP/3."
msgstr "启用混淆将使服务器与标准的 QUIC 连接不兼容，失去 HTTP/3 伪装的能力。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:608
msgid "Encryption method"
msgstr "加密方法"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:673
msgid "Endpoint pubkic key"
msgstr "端点公钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:519
msgid "Endpoint-Independent NAT"
msgstr "端点独立 NAT"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:722
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:865
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:80
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1129
msgid ""
"Exceeding this triggers a forced health check. <code>5</code> will be used "
"if empty."
msgstr "超过此限制将会触发强制健康检查。留空则使用 <code>5</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1683
msgid "Exclude matched node types."
msgstr "排除匹配的节点类型。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1166
msgid ""
"Exclude matched node types. Available types see <a target=\"_blank\" "
"href=\"%s\" rel=\"noreferrer noopener\">here</a>."
msgstr ""
"排除匹配的节点类型。可用类型请参见<a target=\"_blank\" href=\"%s\" "
"rel=\"noreferrer noopener\">此处</a>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1161
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1676
msgid "Exclude nodes that meet keywords or regexps."
msgstr "排除匹配关键词或表达式的节点。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:265
msgid "Expand/Collapse result"
msgstr "展开/收起 结果"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1121
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1661
msgid "Expected HTTP code. <code>204</code> will be used if empty."
msgstr "预期的 HTTP code。留空则使用 <code>204</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1123
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1663
msgid "Expected status"
msgstr "预期状态"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:423
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:426
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:429
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1320
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1328
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1336
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1359
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1362
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1369
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1385
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1394
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1406
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1409
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1419
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1431
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1434
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1444
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1454
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1489
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1491
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1504
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1510
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1517
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1526
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:68
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1018
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1506
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:880
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:388
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:421
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:473
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:922
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1007
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1740
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1760
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:284
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:298
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:365
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:409
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:637
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:668
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:769
msgid "Expecting: %s"
msgstr "请输入：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1117
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1124
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:979
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:986
msgid "Expecting: only support %s."
msgstr "请输入：仅支援 %s."

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:699
msgid "Experimental"
msgstr "实验性"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:550
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:563
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:570
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:580
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:587
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:595
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:602
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:669
msgid "Factor"
msgstr "条件"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1261
msgid "Failed to execute \"/etc/init.d/fchomo %s %s\" reason: %s"
msgstr "无法执行 \"/etc/init.d/fchomo %s %s\" 原因: %s"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1214
msgid "Failed to generate %s, error: %s."
msgstr "生成 %s 失败，错误：%s。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1626
msgid "Failed to upload %s, error: %s."
msgstr "上传 %s 失败，错误：%s。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1645
msgid "Failed to upload, error: %s."
msgstr "上传失败，错误：%s。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:213
msgid "Fallback"
msgstr "自动回退"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1397
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1410
msgid "Fallback DNS server"
msgstr "後備 DNS 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1792
msgid "Fallback filter"
msgstr "後備过滤器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1156
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1670
msgid "Filter nodes that meet keywords or regexps."
msgstr "过滤匹配关键字或表达式的节点。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1659
msgid "Filter record type:"
msgstr "过滤记录类型："

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1627
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1643
msgid "Filter record: %s"
msgstr "过滤 %s 记录"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1396
msgid "Final DNS server"
msgstr "兜底 DNS 服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1398
msgid "Final DNS server (For non-poisoned domains)"
msgstr "兜底 DNS 服务器  (用于未被投毒污染的域名)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1400
msgid "Final DNS server (For poisoned domains)"
msgstr "兜底 DNS 服务器  (用于已被投毒污染的域名)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:188
msgid "Firewall"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:621
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:518
msgid "Flow"
msgstr "流控"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1145
msgid ""
"For details, see <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer "
"noopener\">%s</a>."
msgstr ""
"实现细节请参阅 <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer "
"noopener\">%s</a>."

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1122
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1539
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1662
msgid ""
"For format see <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer "
"noopener\">%s</a>."
msgstr ""
"格式请参阅 <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer noopener\">%s</"
"a>."

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:701
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:781
msgid "Force DNS remote resolution."
msgstr "强制 DNS 远程解析。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:659
msgid "Forced sniffing domain"
msgstr "强制嗅探域名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:289
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:138
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:140
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:145
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:3
msgid "FullCombo Shark!"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1143
msgid "GET"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:380
msgid "GFW list version"
msgstr "GFW 域名列表版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:388
msgid "General"
msgstr "常规"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1009
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:222
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1419
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:171
msgid "General fields"
msgstr "常规字段"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:391
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:524
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:526
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:540
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:542
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:587
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:343
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:384
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:386
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:741
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:904
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:506
msgid "Generic segmentation offload"
msgstr "通用分段卸载（GSO）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:365
msgid "GeoIP version"
msgstr "GeoIP 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:368
msgid "GeoSite version"
msgstr "GeoSite 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1802
msgid "Geoip code"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1799
msgid "Geoip enable"
msgstr "Geoip 启用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:844
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:853
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1811
msgid "Geosite"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:42
msgid "GitHub"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:397
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:14
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:435
msgid "Global Authentication"
msgstr "全局认证"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:645
msgid "Global padding"
msgstr "全局填充"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:41
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:226
msgid "Google FCM"
msgstr "谷歌 FCM"

#: root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-fchomo.json:3
msgid "Grant access to fchomo configuration"
msgstr "授予 fchomo 访问 UCI 配置的权限"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1034
msgid "Group"
msgstr "组"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:139
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:171
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:804
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1106
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1117
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:979
msgid "HTTP"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:267
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1165
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1519
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:392
msgid "HTTP header"
msgstr "HTTP header"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:434
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:429
msgid "HTTP mask"
msgstr "HTTP 伪装"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:439
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:473
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:434
msgid "HTTP mask mode"
msgstr "HTTP 伪装模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:463
msgid "HTTP mask multiplex"
msgstr "HTTP 伪装多路复用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:448
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:453
msgid "HTTP mask: %s"
msgstr "HTTP 伪装: %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1142
msgid "HTTP request method"
msgstr "HTTP 请求方法"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:459
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:443
msgid "HTTP root path"
msgstr "HTTP 根路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1558
msgid "HTTP/3"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:263
msgid ""
"HTTP3 server behavior when authentication fails.<br/>A 404 page will be "
"returned if empty."
msgstr "身份验证失败时的 HTTP3 服务器响应。默认返回 404 页面。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1107
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1118
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:980
msgid "HTTPUpgrade"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:855
msgid "Handle domain"
msgstr "处理域名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:365
msgid "Handshake mode"
msgstr "握手模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:541
msgid "Handshake target that supports TLS 1.3"
msgstr "握手目标 (支援 TLS 1.3)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:416
msgid "Handshake timeout"
msgstr "握手超时"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1091
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1630
msgid "Health check URL"
msgstr "健康检查 URL"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1120
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1660
msgid "Health check expected status"
msgstr "健康检查预期状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1100
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1640
msgid "Health check interval"
msgstr "健康检查间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1107
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1647
msgid "Health check timeout"
msgstr "健康检查超时"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1011
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1421
msgid "Health fields"
msgstr "健康字段"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:550
msgid "Heartbeat interval"
msgstr "心跳间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1171
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:810
msgid "Host that supports TLS 1.3"
msgstr "主机名称 (支援 TLS 1.3)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:320
msgid "Host-key"
msgstr "主机密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:315
msgid "Host-key algorithms"
msgstr "主机密钥算法"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:453
msgid "Host/SNI override"
msgstr "主机/SNI 覆盖"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/hosts.js:27
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:30
msgid "Hosts"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:150
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:183
msgid "Hysteria2"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1804
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1817
msgid "IP"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1815
msgid "IP CIDR"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:503
msgid "IP override"
msgstr "IP 覆写"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1301
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1616
msgid "IP version"
msgstr "IP 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:157
msgid "IPv4 only"
msgstr "仅 IPv4"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:158
msgid "IPv6 only"
msgstr "仅 IPv6"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1379
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:415
msgid "IPv6 support"
msgstr "IPv6 支持"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1177
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:594
msgid "Idle session check interval"
msgstr "闲置会话检查间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:601
msgid "Idle session timeout"
msgstr "闲置会话超时"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:469
msgid "Idle timeout"
msgstr "闲置超时"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1362
msgid "If All ports is selected, uncheck others"
msgstr "如果选择了“所有端口”，则取消选中“其他”"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:68
msgid "If Block is selected, uncheck others"
msgstr "如果选择了“阻止”，则取消选中“其他”"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:242
msgid "Ignore client bandwidth"
msgstr "忽略客户端带宽"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:709
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:948
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1003
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1200
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1251
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1319
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1343
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1444
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1480
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1694
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1711
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1746
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1767
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1326
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1407
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:143
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:234
msgid "Import mihomo config"
msgstr "导入 mihomo 配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:187
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:238
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:240
msgid "Import rule-set links"
msgstr "导入规则集链接"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:280
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:286
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1577
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1583
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:231
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:237
msgid "In Mbps."
msgstr "单位为 Mbps。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1497
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:370
msgid "In bytes. <code>%s</code> will be used if empty."
msgstr "单位为字节。留空则使用 <code>%s</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:551
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:558
msgid "In millisecond."
msgstr "单位为毫秒。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1108
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1137
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1648
msgid "In millisecond. <code>%s</code> will be used if empty."
msgstr "单位为毫秒。留空则使用 <code>%s</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:595
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:602
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:417
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:470
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:477
msgid "In seconds."
msgstr "单位为秒。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1101
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:425
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:430
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:515
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1503
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1641
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:376
msgid "In seconds. <code>%s</code> will be used if empty."
msgstr "单位为秒。留空则使用 <code>%s</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:911
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:657
msgid ""
"In the order of one <code>Padding-Length</code> and one <code>Padding-"
"Interval</code>, infinite concatenation."
msgstr ""
"按照一个 <code>Padding-Length</code> 一个 <code>Padding-Interval</code> 的顺"
"序，无限连接。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:449
msgid "Inbound"
msgstr "入站"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1069
msgid "Include all"
msgstr "引入所有"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1074
msgid "Include all node"
msgstr "引入所有节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1079
msgid "Include all provider"
msgstr "引入所有供应商"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1080
msgid "Includes all Provider."
msgstr "引入所有供应商。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1070
msgid "Includes all Proxy Node and Provider."
msgstr "引入所有代理节点及供应商。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1075
msgid "Includes all Proxy Node."
msgstr "引入所有代理节点。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:82
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1436
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:272
msgid "Inline"
msgstr "内嵌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:727
msgid "Interface Control"
msgstr "接口控制"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:49
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:155
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:348
msgid "Keep default"
msgstr "保持缺省"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:373
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:299
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1036
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:831
msgid "Key path"
msgstr "证书路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:676
msgid "Keypairs"
msgstr "密钥对"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1014
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1257
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1349
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1486
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1717
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1773
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:229
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1424
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1709
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:252
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:179
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1114
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1654
msgid "Lazy"
msgstr "懒惰状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:441
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:436
msgid "Legacy"
msgstr "传统"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:527
msgid ""
"Legacy protocol support (VMess MD5 Authentication) is provided for "
"compatibility purposes only, use of alterId > 1 is not recommended."
msgstr ""
"提供旧协议支持（VMess MD5 身份验证）仅出于兼容性目的，不建议使用 alterId > "
"1。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:494
msgid "Less compatibility and sometimes better performance."
msgstr "有时性能更好。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:963
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:812
msgid "List of supported application level protocols, in order of preference."
msgstr "支持的应用层协议协商列表，按顺序排列。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:199
msgid "Listen address"
msgstr "监听地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:176
msgid "Listen fields"
msgstr "监听字段"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:729
msgid "Listen interfaces"
msgstr "监听接口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1374
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:204
msgid "Listen port"
msgstr "监听端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:452
msgid "Listen ports"
msgstr "监听端口"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:215
msgid "Load balance"
msgstr "负载均衡"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1434
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:270
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:688
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:728
msgid "Local IPv6 address"
msgstr "本地 IPv6 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:680
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:720
msgid "Local address"
msgstr "本地地址"

#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:62
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:97
msgid "Log file does not exist."
msgstr "日志文件不存在。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:90
msgid "Log is empty."
msgstr "日志为空。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:406
msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:423
msgid "Lowercase only"
msgstr "仅限小写"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:502
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:694
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:774
msgid "MTU"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:185
msgid "Masque"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:262
msgid "Masquerade"
msgstr "伪装"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:849
msgid "Match domain. Support wildcards."
msgstr "匹配域名。支持通配符。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1821
msgid "Match domain. Support wildcards.</br>"
msgstr "匹配域名。支持通配符。</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:854
msgid "Match geosite."
msgstr "匹配 geosite。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1812
msgid "Match geosite.</br>"
msgstr "匹配 geosite。</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1803
msgid "Match response with geoip.</br>"
msgstr "匹配响应通过 geoip。</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1816
msgid "Match response with ipcidr.</br>"
msgstr "匹配响应通过 ipcidr</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:859
msgid "Match rule set."
msgstr "匹配规则集。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1180
msgid "Max Early Data"
msgstr "前置数据最大值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:537
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:463
msgid "Max UDP relay packet size"
msgstr "UDP 中继数据包最大尺寸"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1128
msgid "Max count of failures"
msgstr "最大失败次数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:285
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:236
msgid "Max download speed"
msgstr "最大下载速度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:564
msgid "Max open streams"
msgstr "限制打开流的数量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:279
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:230
msgid "Max upload speed"
msgstr "最大上传速度"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1217
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1233
msgid "Maximum connections"
msgstr "最大连接数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1231
msgid ""
"Maximum multiplexed streams in a connection before opening a new connection."
"<br/>Conflict with <code>%s</code> and <code>%s</code>."
msgstr ""
"在打开新连接之前，连接中的最大多路复用流数量。<br/>与 <code>%s</code> 和 "
"<code>%s</code> 冲突。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:413
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:401
msgid "Maximum padding rate"
msgstr "最大填充率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:421
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:409
msgid ""
"Maximum padding rate must be greater than or equal to the minimum padding "
"rate."
msgstr "最大填充率必须大于等于最小填充率。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1230
msgid "Maximum streams"
msgstr "最大流数量"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:143
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:175
msgid "Mieru"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:903
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:149
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:154
msgid "Mihomo client"
msgstr "Mihomo 客户端"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:158
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:163
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:131
msgid "Mihomo server"
msgstr "Mihomo 服务端"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:608
msgid "Min of idle sessions to keep"
msgstr "要保留的最少闲置会话数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1224
msgid ""
"Minimum multiplexed streams in a connection before opening a new connection."
msgstr "在打开新连接之前，连接中的最小多路复用流数量。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:406
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:394
msgid "Minimum padding rate"
msgstr "最小填充率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1223
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1233
msgid "Minimum streams"
msgstr "最小流数量"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:141
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:497
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:497
msgid "Mixed <code>system</code> TCP stack and <code>gVisor</code> UDP stack."
msgstr "混合 <code>系统</code> TCP 栈和 <code>gVisor</code> UDP 栈。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:455
msgid "Mixed port"
msgstr "混合端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1203
msgid "Multiplex"
msgstr "多路复用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:226
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:175
msgid "Multiplex fields"
msgstr "多路复用字段"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:356
msgid "Multiplexing"
msgstr "多路复用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:613
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:688
msgid "NOT"
msgstr "NOT"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1509
msgid "Name of the Proxy group to download provider."
msgstr "用于下载供应商订阅的代理组名称。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:382
msgid "Name of the Proxy group to download rule set."
msgstr "用于下载规则集订阅的代理组名称。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:521
msgid "Native UDP"
msgstr "原生 UDP"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:365
msgid "Native appearance"
msgstr "原生外观"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:443
msgid "No Authentication IP ranges"
msgstr "无需认证的 IP 范围"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1506
msgid "No add'l params"
msgstr "无附加参数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1115
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1655
msgid "No testing is performed when this provider node is not in use."
msgstr "当此供应商的节点未使用时，不执行任何测试。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:670
msgid "No valid %s found."
msgstr "未找到有效的%s。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:213
msgid "No valid rule-set link found."
msgstr "未找到有效的规则集链接。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1041
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:217
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:38
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1160
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1675
msgid "Node exclude filter"
msgstr "排除节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1165
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1682
msgid "Node exclude type"
msgstr "排除节点类型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1155
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1669
msgid "Node filter"
msgstr "过滤节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1136
msgid "Node switch tolerance"
msgstr "节点切换容差"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:392
msgid "None"
msgstr "无"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:613
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1140
msgid "Not Running"
msgstr "未在运行"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:466
msgid "OFF"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:468
msgid "ON"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:803
msgid "Obfs Mode"
msgstr "Obfs 模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:297
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:254
msgid "Obfuscate password"
msgstr "混淆密码"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:291
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:395
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:248
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:372
msgid "Obfuscate type"
msgstr "混淆类型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:396
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:373
msgid "Obfuscated as ASCII data stream"
msgstr "混淆为 ASCII 数据流"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:397
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:374
msgid "Obfuscated as low-entropy data stream"
msgstr "混淆为低熵数据流"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:880
msgid "One or more numbers in the range 0-63 separated by commas"
msgstr "0-63 范围内的一个或多个数字，以逗号分隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:730
msgid "Only process traffic from specific interfaces. Leave empty for all."
msgstr "只处理来自指定接口的流量。留空表示全部。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1134
msgid "Open Dashboard"
msgstr "打开面板"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:394
msgid "Operation mode"
msgstr "运行模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:655
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:693
msgid "Override destination"
msgstr "覆盖目标地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1010
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1420
msgid "Override fields"
msgstr "覆盖字段"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:504
msgid "Override the IP address of the server that DNS response."
msgstr "覆盖 DNS 回应的服务器的 IP 地址。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:882
msgid "Override the Proxy group of DNS server."
msgstr "覆盖 DNS 服务器所使用的代理组。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:656
msgid "Override the connection destination address with the sniffed domain."
msgstr "使用嗅探到的域名覆盖连接目标。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1610
msgid "Override the existing ECS in original request."
msgstr "覆盖原始请求中已有的 ECS。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1063
msgid "Overrides the domain name used for HTTPS record queries."
msgstr "覆盖用于 HTTPS 记录查询的域名。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:160
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1144
msgid "POST"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1145
msgid "PUT"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:657
msgid "Packet encoding"
msgstr "数据包编码"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:507
msgid "Padding scheme"
msgstr "填充方案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:909
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:655
msgid "Paddings"
msgstr "填充 (Paddings)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:261
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:334
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:818
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:221
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:277
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:548
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1484
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:357
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:595
msgid "Payload"
msgstr "Payload"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:742
msgid "Peer pubkic key"
msgstr "对端公钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:520
msgid ""
"Performance may degrade slightly, so it is not recommended to enable on when "
"it is not needed."
msgstr "性能可能会略有下降，建议仅在需要时开启。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:769
msgid "Periodically sends data packets to maintain connection persistence."
msgstr "定期发送数据包以维持连接持久性。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:768
msgid "Persistent keepalive"
msgstr "持久连接"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:290
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本 text"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:857
msgid ""
"Please ensure that the DNS query of the domains to be processed in the DNS "
"policy</br>are send via DIRECT/Proxy Node in the same semantics as Routing "
"mode."
msgstr ""
"请在 DNS 策略 中确保要处理的域名的 DNS 查询</br>以与路由模式相同的语义通过 直"
"连/代理节点 发送。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:190
msgid ""
"Please refer to <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a> for link format "
"standards."
msgstr "链接格式标准请参考 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1457
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1483
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:330
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:356
msgid ""
"Please type <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer noopener\">%s</"
"a>."
msgstr ""
"请输入 <a target=\"_blank\" href=\"%s\" rel=\"noreferrer noopener\">%s</a>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:949
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1201
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1320
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1445
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1695
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1747
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1327
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:144
msgid "Please type <code>%s</code> fields of mihomo config.</br>"
msgstr "请输入 mihomo 配置的 <code>%s</code> 字段。</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:792
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:534
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:803
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:810
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:818
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:824
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:832
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:838
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:541
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:548
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:554
msgid "Plugin:"
msgstr "插件："

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:249
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1371
msgid "Port %s alrealy exists!"
msgstr "端口 %s 已存在！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:344
msgid "Port range"
msgstr "端口范围"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:690
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:274
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:204
msgid "Ports pool"
msgstr "端口池"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:481
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:749
msgid "Pre-shared key"
msgstr "预共享密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:159
msgid "Prefer IPv4"
msgstr "优先 IPv4"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:160
msgid "Prefer IPv6"
msgstr "优先 IPv6"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:524
msgid ""
"Prevent ICMP loopback issues in some cases. Ping will not show real delay."
msgstr "防止某些情况下的 ICMP 环回问题。Ping 不会显示实际延迟。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:736
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:753
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1291
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1297
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1604
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1611
msgid "Priority: Proxy Node > Global."
msgstr "优先级: 代理节点 > 全局。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:306
msgid "Priv-key"
msgstr "密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:310
msgid "Priv-key passphrase"
msgstr "密钥密码"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:665
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:734
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:400
msgid "Process matching mode"
msgstr "进程匹配模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:684
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1209
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:652
msgid "Protocol parameter. Enable length block encryption."
msgstr "协议参数。启用长度块加密。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:646
msgid ""
"Protocol parameter. Will waste traffic randomly if enabled (enabled by "
"default in v2ray and cannot be disabled)."
msgstr "协议参数。 如启用会随机浪费流量（在 v2ray 中默认启用并且无法禁用）。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1055
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1310
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1319
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1720
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1490
msgid "Provider URL"
msgstr "供应商订阅 URL"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:923
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:941
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1401
msgid "Proxy Group"
msgstr "代理组"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:786
msgid "Proxy IPv4 IP-s"
msgstr "代理 IPv4 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:789
msgid "Proxy IPv6 IP-s"
msgstr "代理 IPv6 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:792
msgid "Proxy MAC-s"
msgstr "代理 MAC 地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:208
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1719
msgid "Proxy Node"
msgstr "代理节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1695
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1704
msgid "Proxy chain"
msgstr "代理链"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:783
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1541
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1508
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:381
msgid "Proxy group"
msgstr "代理组"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:881
msgid "Proxy group override"
msgstr "代理组覆盖"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:476
msgid "Proxy mode"
msgstr "代理模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:795
msgid "Proxy routerself"
msgstr "代理路由器自身"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:522
msgid "QUIC"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:510
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:455
msgid "QUIC congestion controller."
msgstr "QUIC 拥塞控制器。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:926
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:152
msgid "Quick Reload"
msgstr "快速重载"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1077
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:919
msgid "REALITY"
msgstr "REALITY"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1092
msgid "REALITY X25519MLKEM768 PQC support"
msgstr "REALITY X25519MLKEM768 后量子加密支持"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:956
msgid "REALITY certificate issued to"
msgstr "REALITY 证书颁发给"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:924
msgid "REALITY handshake server"
msgstr "REALITY 握手服务器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:931
msgid "REALITY private key"
msgstr "REALITY 私钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1082
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:946
msgid "REALITY public key"
msgstr "REALITY 公钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1087
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:950
msgid "REALITY short ID"
msgstr "REALITY 标识符"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:899
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:626
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:645
msgid "RTT"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:357
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:644
msgid "Random will be used if empty."
msgstr "留空将使用随机令牌。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:367
msgid "Randomized traffic characteristics"
msgstr "随机化流量特征"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:460
msgid "Redir port"
msgstr "Redir 端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:477
msgid "Redirect TCP"
msgstr "Redirect TCP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:479
msgid "Redirect TCP + TProxy UDP"
msgstr "Redirect TCP + TProxy UDP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:481
msgid "Redirect TCP + Tun UDP"
msgstr "Redirect TCP + Tun UDP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:124
msgid "Refresh every %s seconds."
msgstr "每 %s 秒刷新。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1127
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:927
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:193
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:153
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:192
msgid "Reload All"
msgstr "重载所有"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1435
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:271
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:700
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:780
msgid "Remote DNS resolve"
msgstr "远程 DNS 解析"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1292
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1297
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1411
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1413
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:244
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:246
msgid "Remove idles"
msgstr "移除闲置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1537
msgid "Replace name"
msgstr "名称替换"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1538
msgid "Replace node name."
msgstr "替换节点名称"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:341
msgid "Request"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1151
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1158
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:998
msgid "Request path"
msgstr "请求路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:557
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:344
msgid "Require and verify"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:342
msgid "Require any"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:375
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1093
msgid "Requires server support."
msgstr "需要服务器支持。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:763
msgid "Reserved field bytes"
msgstr "保留字段字节"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:298
msgid "Resources management"
msgstr "资源管理"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:838
msgid "Restls script"
msgstr "Restls 剧本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1172
msgid ""
"Returns hidden status in the API to hide the display of this proxy group."
msgstr "在 API 返回 hidden 状态，以隐藏该代理组显示。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1178
msgid ""
"Returns the string input for icon in the API to display in this proxy group."
msgstr "在 API 返回 icon 所输入的字符串，以在该代理组显示。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:467
msgid "Reuse HTTP connections to reduce RTT for each connection establishment."
msgstr "重用 HTTP 连接以减少每次建立连接的 RTT。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:464
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:468
msgid "Reusing a single tunnel to carry multiple target connections within it."
msgstr "复用单条隧道使其内部承载多条目标连线。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:814
msgid "Routing Control"
msgstr "路由控制"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:869
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:872
msgid "Routing DSCP"
msgstr "路由 DSCP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:839
msgid "Routing GFW"
msgstr "路由 GFW 流量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1296
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1610
msgid "Routing mark"
msgstr "路由标记"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:752
msgid "Routing mark (Fwmark)"
msgstr "路由标记 (Fwmark)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:834
msgid "Routing mode"
msgstr "路由模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:835
msgid "Routing mode of the traffic enters mihomo via firewall rules."
msgstr "流量通过防火墙规则进入 mihomo 的路由模式。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:856
msgid "Routing mode will be handle domain."
msgstr "路由模式将处理域名。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:816
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:825
msgid "Routing ports"
msgstr "路由端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1184
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1193
msgid "Routing rule"
msgstr "路由规则"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:746
msgid "Routing rule priority"
msgstr "路由规则优先权"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:740
msgid "Routing table ID"
msgstr "路由表 ID"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:396
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:845
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:858
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:136
msgid "Rule set"
msgstr "规则集"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:363
msgid "Rule set URL"
msgstr "规则集订阅 URL"

#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:46
msgid "Ruleset"
msgstr "规则集"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:191
msgid "Ruleset-URI-Scheme"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1140
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:223
msgid "SMTP"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:140
msgid "SOCKS"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:172
msgid "SOCKS5"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:187
msgid "SSH"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:224
msgid "STUN"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1276
msgid "SUB-RULE"
msgstr "SUB-RULE"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:856
msgid "SUoT version"
msgstr "SUoT 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:293
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:250
msgid "Salamander"
msgstr "Salamander"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:165
msgid "Same dstaddr requests. Same node"
msgstr "相同 目标地址 请求。相同节点"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:166
msgid "Same srcaddr and dstaddr requests. Same node"
msgstr "相同 来源地址 和 目标地址 请求。相同节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:509
msgid "Segment maximum size"
msgstr "分段最大尺寸"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:212
msgid "Select"
msgstr "手动选择"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:605
msgid "Select Dashboard"
msgstr "选择面板"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:381
msgid "Send padding randomly 0-3333 bytes with 50% probability."
msgstr "以 50% 的概率发送随机 0-3333 字节的填充。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:370
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:371
msgid "Send random ticket of 300s-600s duration for client 0-RTT reuse."
msgstr "发送 300-600 秒的随机票证，以供客户端 0-RTT 重用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:166
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:626
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:817
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:832
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-fchomo.json:54
msgid "Server"
msgstr "服务端"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:244
msgid "Server address"
msgstr "服务器地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1136
msgid "Server hostname"
msgstr "服务器主机名称"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:184
msgid "Server status"
msgstr "服务端状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:163
msgid "Service status"
msgstr "服务状态"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:142
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:173
msgid "Shadowsocks"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:576
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:489
msgid "Shadowsocks chipher"
msgstr "Shadowsocks 加密方法"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:571
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:484
msgid "Shadowsocks encrypt"
msgstr "Shadowsocks 加密"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:584
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:497
msgid "Shadowsocks password"
msgstr "Shadowsocks 密码"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1251
msgid "Show connections in the dashboard for breaking connections easier."
msgstr "在面板中显示连接以便于打断连接。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:79
msgid "Silent"
msgstr "静音"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:164
msgid "Simple round-robin all nodes"
msgstr "简单轮替所有节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1496
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:369
msgid "Size limit"
msgstr "大小限制"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1574
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1014
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1588
msgid "Skip cert verify"
msgstr "跳过证书验证"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:662
msgid "Skiped sniffing domain"
msgstr "跳过嗅探域名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:668
msgid "Skiped sniffing dst address"
msgstr "跳过嗅探目标地址"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:665
msgid "Skiped sniffing src address"
msgstr "跳过嗅探来源地址"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:177
msgid "Snell"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:672
msgid "Sniff protocol"
msgstr "嗅探协议"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:649
msgid "Sniffer"
msgstr "嗅探器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:652
msgid "Sniffer settings"
msgstr "嗅探器设置"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:413
msgid "Specify a ID"
msgstr "指定一个ID"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:817
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:826
msgid ""
"Specify target ports to be proxied. Multiple ports must be separated by "
"commas."
msgstr "指定需要被代理的目标端口。多个端口必须用逗号隔开。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:492
msgid "Stack"
msgstr "堆栈"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:227
msgid "Steam Client"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:228
msgid "Steam P2P"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1144
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1146
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1303
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1312
msgid "Sub rule"
msgstr "子规则"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1358
msgid "Sub rule group"
msgstr "子规则组"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:673
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:215
msgid "Successfully imported %s %s of total %s."
msgstr "已成功导入 %s 个%s (共 %s 个)。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:60
msgid "Successfully updated."
msgstr "更新成功。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1642
msgid "Successfully uploaded."
msgstr "已成功上传。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:144
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:176
msgid "Sudoku"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:188
msgid ""
"Supports rule-set links of type: <code>%s</code> and format: <code>%s</code>."
"</br>"
msgstr ""
"支持规则集类型为: <code>%s</code> 并且格式为: <code>%s</code> 的规则集链接。"
"</br>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:494
msgid "System"
msgstr "系统"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:56
msgid "System DNS"
msgstr "系统 DNS"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:139
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:144
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:145
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:146
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:147
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:148
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:171
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:176
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:177
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:178
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:179
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:180
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:181
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:187
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:589
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:679
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:421
msgid "TCP concurrency"
msgstr "TCP 并发"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1244
msgid "TCP only"
msgstr "仅 TCP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:429
msgid "TCP-Keep-Alive idle timeout"
msgstr "TCP-Keep-Alive 闲置超时"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:424
msgid "TCP-Keep-Alive interval"
msgstr "TCP-Keep-Alive 间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:140
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:141
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:142
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:143
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:170
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:172
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:173
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:175
msgid "TCP/UDP"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1275
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1555
msgid "TFO"
msgstr "TCP 快速打开 (TFO)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:529
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:448
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:805
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:931
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:780
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:962
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:811
msgid "TLS ALPN"
msgstr "TLS ALPN"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:956
msgid "TLS SNI"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:224
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:173
msgid "TLS fields"
msgstr "TLS字段"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:149
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:184
msgid "TUIC"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:225
msgid "TURN"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:243
msgid ""
"Tell the client to use the BBR flow control algorithm instead of Hysteria CC."
msgstr "让客户端使用 BBR 流控算法。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:681
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:689
msgid "The %s address used by local machine in the Cloudflare WARP network."
msgstr "Cloudflare WARP 网络中使用的本机 %s 地址。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:721
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:729
msgid "The %s address used by local machine in the Wireguard network."
msgstr "WireGuard 网络中使用的本机 %s 地址。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1037
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:832
msgid "The %s private key, in PEM format."
msgstr "%s私钥，需要 PEM 格式。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:550
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1023
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:817
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:855
msgid "The %s public key, in PEM format."
msgstr "%s公钥，需要 PEM 格式。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1057
msgid ""
"The ECH parameter of the HTTPS record for the domain. Leave empty to resolve "
"via DNS."
msgstr "域名的 HTTPS 记录的 ECH 参数。留空则通过 DNS 解析。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:374
msgid "The ED25519 available private key or UUID provided by Sudoku server."
msgstr "Sudoku 服务器提供的 ED25519 可用私钥 或 UUID。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:300
msgid "The ED25519 master public key or UUID generated by Sudoku."
msgstr "Sudoku 生成的 ED25519 主公钥 或 UUID。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:324
msgid "The default value is 2:00 every day."
msgstr "默认值为每天 2:00。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:912
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:658
msgid ""
"The first padding must have a probability of 100% and at least 35 bytes."
msgstr "首个填充必须为 100% 的概率并且至少 35 字节。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1804
msgid "The matching <code>%s</code> will be deemed as not-poisoned."
msgstr "匹配 <code>%s</code> 的将被视为未被投毒污染。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1813
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1817
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1822
msgid "The matching <code>%s</code> will be deemed as poisoned."
msgstr "匹配 <code>%s</code> 的将被视为已被投毒污染。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:910
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:656
msgid "The server and client can set different padding parameters."
msgstr "服务器和客户端可以设置不同的填充参数。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:594
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:913
msgid "This ECH parameter needs to be added to the HTTPS record of the domain."
msgstr "此 ECH 参数需要添加到域名的 HTTPS 记录中。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1577
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1017
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1591
msgid ""
"This is <strong>DANGEROUS</strong>, your traffic is almost like "
"<strong>PLAIN TEXT</strong>! Use at your own risk!"
msgstr ""
"这是危险行为，您的流量将几乎等同于<strong>明文</strong>！使用风险自负！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:527
msgid ""
"This is the TUIC port of the SUoT protocol, designed to provide a QUIC "
"stream based UDP relay mode that TUIC does not provide."
msgstr ""
"这是 TUIC 的 SUoT 协议移植， 旨在提供 TUIC 不提供的基于 QUIC 流的 UDP 中继模"
"式。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:235
msgid ""
"To check NAT Behavior you need to install <a href=\"%s\"><b>%s</b></a> first"
msgstr "检测 NAT 行为需要先安装 <a href=\"%s\"><b>%s</b></a>"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:484
msgid ""
"To enable Tun support, you need to install <code>ip-full</code> and "
"<code>kmod-tun</code>"
msgstr ""
"要启用 Tun 支持，您需要安装 <code>ip-full</code> 和 <code>kmod-tun</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:861
msgid "To enable, you need to install <code>dnsmasq-full</code>."
msgstr "要启用，您需要安装 <code>dnsmasq-full</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:759
msgid "Tproxy Fwmark/fwmask"
msgstr "Tproxy Fwmark/fwmask"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:465
msgid "Tproxy port"
msgstr "Tproxy 端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1747
msgid "Transit proxy group"
msgstr "中转代理组"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1753
msgid "Transit proxy node"
msgstr "中转代理节点"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:349
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1099
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:287
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:964
msgid "Transport"
msgstr "传输层"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:225
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:174
msgid "Transport fields"
msgstr "传输层字段"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1104
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:969
msgid "Transport type"
msgstr "传输层类型"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:802
msgid "Treat the <code>destination IP</code> as the <code>source IP</code>."
msgstr "将 <code>目标 IP</code> 视为 <code>来源 IP</code>。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:147
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:180
msgid "Trojan"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:764
msgid "Tun Fwmark/fwmask"
msgstr "Tun Fwmark/fwmask"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:482
msgid "Tun TCP/UDP"
msgstr "Tun TCP/UDP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:489
msgid "Tun settings"
msgstr "Tun 设置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:493
msgid "Tun stack."
msgstr "Tun 堆栈"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:530
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:643
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:737
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:842
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1028
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:238
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1433
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1718
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:269
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:193
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:149
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:150
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:183
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:184
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:185
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:186
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:588
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:678
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:845
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1565
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:563
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:513
msgid "UDP NAT expiration time"
msgstr "UDP NAT 过期时间"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:526
msgid "UDP over stream"
msgstr "UDP over stream"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:532
msgid "UDP over stream version"
msgstr "UDP over stream 版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:519
msgid "UDP packet relay mode."
msgstr "UDP 包中继模式。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:518
msgid "UDP relay mode"
msgstr "UDP 中继模式"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:214
msgid "URL test"
msgstr "自动选择"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:497
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:615
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:297
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:448
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:512
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1185
msgid "Unable to download unsupported type: %s"
msgstr "无法下载不支持的类型: %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/hosts.js:21
msgid "Unable to save contents: %s"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:418
msgid "Unified delay"
msgstr "统一延迟"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:168
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:173
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:72
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/log.js:101
msgid "Unknown error: %s"
msgstr "未知错误：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:850
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1570
msgid "UoT"
msgstr "UDP over TCP (UoT)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:63
msgid "Update failed."
msgstr "更新失败。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1502
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:375
msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1262
msgid "Upload bandwidth"
msgstr "上传带宽"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1263
msgid "Upload bandwidth in Mbps."
msgstr "上传带宽（单位：Mbps）。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1028
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:823
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:863
msgid "Upload certificate"
msgstr "上传证书"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:302
msgid "Upload initial package"
msgstr "上传初始资源包"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1042
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:838
msgid "Upload key"
msgstr "上传密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:306
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1031
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1045
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:826
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:841
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:866
msgid "Upload..."
msgstr "上传..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1399
msgid ""
"Used to resolve domains that can be directly connected. Can use domestic DNS "
"servers or ECS."
msgstr "用于解析可直连的域名。可以使用国内 DNS 服务器或 ECS。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1401
msgid ""
"Used to resolve domains you want to proxy. Recommended to configure %s for "
"DNS servers."
msgstr "用于解析想要代理的域名。建议为 DNS 服务器配置%s。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1383
msgid "Used to resolve the domain of the DNS server. Must be IP."
msgstr "用于解析 DNS 服务器的域名。必须是 IP。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1390
msgid "Used to resolve the domain of the Proxy node."
msgstr "用于解析代理节点的域名。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:957
msgid "Used to verify the hostname on the returned certificates."
msgstr "用于验证返回的证书上的主机名。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:438
msgid "User Authentication"
msgstr "用户认证"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:256
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:216
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:772
msgid "Users filter mode"
msgstr "使用者过滤模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1192
msgid "V2ray HTTPUpgrade"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1197
msgid "V2ray HTTPUpgrade fast open"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:146
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:179
msgid "VLESS"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:145
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:178
msgid "VMess"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1439
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1724
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:312
msgid "Value"
msgstr "可视化值"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:343
msgid "Verify if given"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:488
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:824
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:554
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:832
msgid "Version hint"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:223
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:172
msgid "Vless Encryption fields"
msgstr "Vless Encryption 字段"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:380
msgid "Wait a random 0-111 milliseconds with 75% probability."
msgstr "以 75% 的概率等待随机 0-111 毫秒。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:81
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1109
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1120
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1125
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:971
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:982
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:987
msgid "WebSocket"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:132
msgid "When used as a server, HomeProxy is a better choice."
msgstr "用作服务端时，HomeProxy 是更好的选择。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:774
msgid "White list"
msgstr "白名单"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:186
msgid "WireGuard"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:743
msgid "WireGuard peer public key."
msgstr "WireGuard 对端公钥。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:750
msgid "WireGuard pre-shared key."
msgstr "WireGuard 预共享密钥。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:735
msgid "WireGuard requires base64-encoded private keys."
msgstr "WireGuard 要求 base64 编码的私钥。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:617
msgid "XOR mode"
msgstr "XOR 模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:660
msgid "Xudp (Xray-core)"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:291
msgid "Yaml text"
msgstr "Yaml 格式文本"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:43
msgid "YouTube"
msgstr "油管"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1624
msgid "Your %s was successfully uploaded. Size: %sB."
msgstr "您的 %s 已成功上传。大小：%sB。"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:316
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:329
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:334
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:640
msgid "aes-128-gcm"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:317
msgid "aes-192-gcm"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:318
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:335
msgid "aes-256-gcm"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:637
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:52
msgid "bbr"
msgstr "bbr"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1033
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:828
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:868
msgid "certificate"
msgstr "证书"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:319
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:330
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:336
msgid "chacha20-ietf-poly1305"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:641
msgid "chacha20-poly1305"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:50
msgid "cubic"
msgstr "cubic"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:569
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:600
msgid "decryption"
msgstr "decryption"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:808
msgid "dnsmasq selects upstream on its own. (may affect CDN accuracy)"
msgstr "dnsmasq 自行选择上游服务器。 (可能影响 CDN 准确性)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1582
msgid "down"
msgstr "Hysteria 下载速率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:864
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:887
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:604
msgid "encryption"
msgstr "encryption"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:429
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:424
msgid "false = bandwidth optimized downlink; true = pure Sudoku downlink."
msgstr "false = 带宽优化下行 true = 纯 Sudoku 下行。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1108
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1119
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1124
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:970
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:981
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:986
msgid "gRPC"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1175
msgid "gRPC User-Agent"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1171
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:1005
msgid "gRPC service name"
msgstr "gRPC 服务名称"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:496
msgid "gVisor"
msgstr "gVisor"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1213
msgid "h2mux"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:769
msgid "least one keypair required"
msgstr "至少需要一对密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:66
msgid "metacubexd"
msgstr "metacubexd"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1001
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1249
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1341
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1478
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1709
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1765
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1405
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:232
msgid "mihomo config"
msgstr "mihomo 配置"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:362
msgid "mlkem768x25519plus"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1279
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1560
msgid "mpTCP"
msgstr "多路径 TCP (mpTCP)"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:51
msgid "new_reno"
msgstr "new_reno"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:819
msgid "no-resolve"
msgstr "no-resolve"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1359
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1454
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1489
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1517
msgid "non-empty value"
msgstr "非空值"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:314
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:328
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:340
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:638
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:658
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:793
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:308
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:535
msgid "none"
msgstr "无"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:103
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1018
msgid "not included \",\""
msgstr "不包含 \",\""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:200
msgid "null"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:794
msgid "obfs-simple"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:473
msgid "only applies when %s is stream/poll/auto."
msgstr "仅当 %s 为 stream/poll/auto 时适用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1540
msgid "override.proxy-name"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:659
msgid "packet addr (v2ray-core v5+)"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:443
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:438
msgid "poll"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1047
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:843
msgid "private key"
msgstr "私钥"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:68
msgid "razord-meta"
msgstr "razord-meta"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1173
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:1179
msgid "requires front-end adaptation using the API."
msgstr "需要使用 API 的前端适配。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:798
msgid "restls"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/ruleset.js:216
msgid "rule-set"
msgstr "规则集"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:797
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:536
msgid "shadow-tls"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1211
msgid "smux"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:442
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:437
msgid "split-stream"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/client.js:801
msgid "src"
msgstr "src"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:296
msgid "sudoku-keypair"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/global.js:223
msgid "unchecked"
msgstr "未检查"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:426
msgid "unique UCI identifier"
msgstr "独立 UCI 标识"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:429
msgid "unique identifier"
msgstr "独立标识"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1526
msgid "unique value"
msgstr "独立值"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1576
msgid "up"
msgstr "Hysteria 上传速率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:489
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:533
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:825
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:857
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:555
msgid "v1"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:490
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:826
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:858
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:556
msgid "v2"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:491
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:827
#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/server.js:557
msgid "v3"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1406
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1409
msgid "valid JSON format"
msgstr "有效的 JSON 格式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1007
msgid "valid SHA256 string with %d characters"
msgstr "包含 %d 个字符的有效 SHA256 字符串"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1431
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1434
msgid "valid URL"
msgstr "有效网址"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1444
msgid "valid base64 key with %d characters"
msgstr "包含 %d 个字符的有效 base64 密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1504
#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1510
msgid "valid format: 2x, 2p, 4v"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1491
msgid "valid key length with %d characters"
msgstr "包含 %d 个字符的有效密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1369
msgid "valid port value"
msgstr "有效端口值"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1419
msgid "valid uuid"
msgstr "有效 uuid"

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:386
msgid "vless-mlkem768"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:385
msgid "vless-x25519"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:320
msgid "xchacha20-ietf-poly1305"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:67
msgid "yacd-meta"
msgstr "yacd-meta"

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:1212
msgid "yamux"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:65
msgid "zashboard"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/fchomo/node.js:639
msgid "zero"
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/fchomo.js:1187
msgid "🡇"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Uplink keeps the Sudoku protocol, and downlink characteristics are "
#~ "consistent with uplink characteristics."
#~ msgstr "上行链路保持数独协议，下行链路特性与上行链路特性一致。"

#~ msgid ""
#~ "When disabled, downlink ciphertext is split into 6-bit segments, reusing "
#~ "the original padding pool and obfuscate type to reduce downlink overhead."
#~ msgstr ""
#~ "禁用后，下行密文将分成 6 位片段，重用原始填充池和混淆类型，以减少下行开"
#~ "销。"

#~ msgid "Global client fingerprint"
#~ msgstr "全局客户端指纹"

#~ msgid "Google FCM ports"
#~ msgstr "谷歌 FCM 端口"

#~ msgid "SMTP ports"
#~ msgstr "SMTP 端口"

#~ msgid "STUN ports"
#~ msgstr "STUN 端口"

#~ msgid "Steam Client ports"
#~ msgstr "Steam 客户端"

#~ msgid "Steam P2P ports"
#~ msgstr "Steam P2P 端口"

#~ msgid "TURN ports"
#~ msgstr "TURN 端口"

#~ msgid "Chain head"
#~ msgstr "链头"

#~ msgid "Chain tail"
#~ msgstr "链尾"

#~ msgid "Keep consistent with the %s."
#~ msgstr "与%s保持一致"

#~ msgid "Recommended to use UoT node.</br>such as <code>%s</code>."
#~ msgstr "建议使用 UoT 节点。</br>例如<code>%s</code>。"

#~ msgid "Seed"
#~ msgstr "种子"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "%s Provider of type '%s' need to be filled in manually."
#~ msgstr "%s 个类型为 “%s” 的供应商需要手动填写内容。"

#~ msgid "%s rule-set of type '%s' need to be filled in manually."
#~ msgstr "%s 个类型为 “%s” 的规则集需要手动填写内容。"

#~ msgid "Option is deprecated, please use the same option in proxy node."
#~ msgstr "该选项已弃用，请在代理节点中使用相同的选项。"
